有無人同我一樣

臨瞓前睇完連登啲po會不停爬文
跟住又一個4點了....

same

今日無哂精神

我起身先追post
之後：屌你老母 又遲到啦

我而家日日例遲